點解一滴風都冇

垃圾大交合屌你老母假日就掛得咁爽

因為你而家身在個屎眼中

放假, 冇風都掛八號,

返工, 橫風橫雨, 都係三號,

這就是香港

品味生活